狂賀！TVB股價十年升幅完全蒸發！

唔好俾佢停！
星期日反紅媒！
抵制廣告商！

底死 但仲有好多中資銀行股

跌得個小小

繼續！！

推

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

Now TV星期日記得去TKO擺多幾個街站

未跌夠呀

目標係打到佢落海嘯價

打到升仙唔該

快D打沉CCTVB
賣港丫拿
奶共丫拿

有咁耐風流

逐間黎 攪掂紅媒先

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

繼續

3年新低

上呀！！

幫手推上熱門
星期日送佢一個海嘯

請問要睇邊條線見有幾隻色 代表咩意思

未夠呀。跌到佢墮崖！

上海商業銀行係幫tvb出糧, 關係密切

虛線

推

留意有部分商場或店鋪部電視轉咗其他台

我要0呀

有請小鳳姐

今日跌左3%，星期一跌幾多好

收皮啦CCTVB

Push

都唔知你地開心d 乜
tvb 跌 無廣告商，佢地咪奶共奶得大力d 囉
背後一大堆中資 支持

推到佢班傻西股東仆街

今日開市之後冇停過，全面失禁

gogogo

有廣告商都一樣撐共架

Put呀put呀

繼續繼續～
唔好畀佢停

罷睇cctvbz，抵制廣告商！

最正佢唔係急跌
係陰跌

DROP TO ZERO

自膠

唔少wor Ching
十年努力冇左

唔好俾佢停
出賣港人無好結果嫁！

養咁大班人唔洗錢？！
d中資燒錢落廣告又無效益，即係消耗緊佢地銀彈！
ATV係前人

Drop to zero

LM 等睇 TVB 高層好似丁蟹咁跳樓

仲有十幾蚊？

睇死佢繼續跌 有咩方法put佢贏錢？

Feel到亞視味

邵逸夫彈返起身未?

推到袁狗失業為止

DROP TO ZERO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跌幾多完全唔識睇

星期日，全部人舉牌話俾人知CCTVB幾黑暗，叫晒全部人轉睇NOW新聞

一齊抵制紅媒

淨係睇中間紅綠一枝枝個啲
個3條實線係bollinger bands黎 其中一樣技術分析 唔使理

推 比佢知道香港個個都係復仇閪

見tvb不停幫自己節目賣廣告
連烈火雄心都有廣告

唔好停 唔好放過紅媒

保歷加通道圖，睇中間粉紅嘅就係股價走勢

tvb可能都唔會驚啦
佢有後面射住

爽

有印象依條友都係奶共

屌你老母人如其名

香港通訊事務管理局在周三（2015年4月22日）宣佈，已經批准TVB的股權結構變動申請。隨後，香港電視廣播有限公司（TVB）也發佈公告稱，黎瑞剛名下的投資公司已經完成投資交易，入股TVB控股母公司Young Lion。

食屎啦tvb

香港打緊超限戰
係全方位唔同層面嘅戰爭

執笠啦

咁少？

可喜可賀

沒事兒 他們還有黨

仆死佢

點解嘅

佢點都仲有阿爺照，我們現在只有靠大家齊心

論仆街同影響，tvb真係第一魔頭，比藍閪啲fb page/whatsapp假圖仲勁。

必須及早清除。

要有個運動係反紅媒，話俾全個社區知tvb有問題先。

財經白痴一問

想學買股票

呢個時候聽人講可以買跌

想知點買

同埋最緊要買跌會唔會影響到tvb？

想發達的財經白痴上

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

出糧戶口選中銀。一出糧就提美金

2015年咩事？

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

紅色資本入侵
4月宣佈, 5月跌

..

佢跌係因為環球興起網台
唔好打飛機放大自己

BTW tvb你含撚啦屌你老法

唔洗理上線下線，pp黎，中間個條廿天平均線

算慢線都跌成咁，抵佢死

push

要跌撚到佢停牌

推！垃圾cctvb快啲收皮

買跌一定會影響到，不過微乎其微

買跌即係做空，要在一定時間來將借番黎嘅股票成交

由於風險無限大，所以都係唔好玩啦

13年60蚊跌到而家12蚊 恭喜CCTVB

啊爺睇住 冇事 掛

仲未變仙股

終有一日會跌清光的

屌你咩，用支麻富途牛牛

一年 股價無左一半

想問下點解最前個度有負數既？

賣港賊CCTVB
唔好俾佢停
要成間公司蒸發！

星期日出黎！

推到佢停牌

繼續，唔好俾佢停

賣港賊CCTVB
唔好俾佢停
直至成間公司蒸發！

襯佢病攞佢命 各位連登仔 加多幾錢肉緊 做鳩CCTVB

比盡$6

幾時先追得上電盈

敵疲我打

祝え！

熱烈地彈琴熱烈地唱

幾時有活動？

中銀好近遮打花園

熱烈地彈琴

跌咁少

繼續幫佢數廣告！

恥與為伍！

自作孽，不可活

跌到咁都仲可以保著新聞部

今日有邊隻股唔跌先
係度打飛機無用
要比多啲力水做文宣反佢 繼續搞佢啲廣告商先有用

係呀，721搶左焦點，驚你地唔記得佢
咪以為走得甩，我地黎搵你喇

主要係4G打通左跨國媒體競爭
依家個個都睇美劇韓劇

中国就靠鎖國黎保住自己啲紅媒同維穩機器

仆街啦垃圾台

CCTVB 你都有今日！

有請吳幸美電話問候高層

抵撚死

我地就係要將佢剩餘價值都連根拔起

認真就算唔搞佢
佢未來廿年內都頂唔到好耐
依家不斷去拍合作片
證明佢地好唔掂
諗下鐵探咁大陣仗無翻三四千都做唔到
加上每年實拍2-4套台慶劇
只要俾上面班中資知
tvb唔會再有人睇 咁肯定無人敢同佢地合作

奶共都睇成效

唔夠啊唔夠啊

其實巴打仲可以借勢入貨
夠股權可以要求開sgm罷免而家個管理層

如果你覺得佢將來波幅大
可以買straddle 做完hedging
投資風險低好多

咪撚停
繼續跌

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會

唔好俾佢停！！

可以點繼續推低？

其實我想問所謂買股票種類夠多就會有statistical 升幅, 仲真唔真實架
買中咩思捷環球, TVB, 之後想渣一世, 真係欲哭無淚

星期日印幾萬張tvb真相傳單周街派

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

自從賣左比陳強就已經變質。

做得好

哈哈哈哈 原來有上市架？

屌你老母正呀

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

呢間仆街 日日洗幾多人呀爸呀媽腦
唔抵制唔得 去食屎啦
邊間去tvb落廣告就抵制

有無人知now做緊幾錢1個月？

無線新聞 出賣港人

你電訊台開個Post拎contact問好過啦

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

99

亞視係點死歷史都話左你聽你唔理，準備步亞視後塵啦你

ok wo想幫老豆屋企裝返個，等佢地唔使比垃圾tvb洗腦

為左入大彎區

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

85

CCTVB話唔驚喎，繼續啦兄弟

下個亞視

好多廢老都揸TVB

屌，搵間ibank出輪啦
好想put9佢

邊個上佢廣告，我絕火幫襯

希望佢破產摺埋

入黎簽一簽呀 就黎完喇！！！

放煙花
慶祝呀

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

後果自負

congratulation

阻阻大家

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

CCTVB 必須死

要繼續!!!

有冇人打去TVB股票節目問下呢隻股票

congratz!

個股評人話睇淡就好笑

變亞視

我會罷工

麻包袋

解放軍片一出 ，香港股市揭開被追擊的一頁,所有高負債公司 逐一爆破～

dklm

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

TVB應該喺人世間完全蒸發

lm

打去tvb啲財經節目問下點解TVB跌咁多先

加大力度

yeah

走呀

又好 等啲股評人講下野

Tvb跟本應該死 阻礙香港文化同娛樂發展嘅兇手
D老屎忽 咩阿叻 肥媽 校長 個個都係TVB 出嚟 有佢地 後生嘅又發唔到圍 又要驚得罪佢地 要奶佢地鞋底
藝人又要驚TVB封殺 咩都唔敢講
拍嚟拍去垃圾劇 新聞又唔報事實
有呢D電視台 香港點光復？

yay

等佢跌到停牌

遲早要跟隨中央播紅劇
搵鬼睇
唔跌就假

做空

呢招高

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

要開台睇cctvb
但有賣廣告既都罷買
等cctvb以為自己多人睇
向廣告商開高價接廣告
但又無人買班商家一定嬲
價高無效果 轉移廣告去網媒

有冇辦法送CCTVB一程？

繼續推到佢仆街

直接搞招聘活動啦

好激勵士氣

幾時步亞視後塵

08年試過跌到負

[size=6][/si警告,各大公司,電視台已經冇人睇,每年放一百幾十萬不會令閣下公司有成績,但只要人比幾萬蚊係FB,或UTUBE一定令你更成功,]

TVB幾十年建立既茶餐廳電視機霸權完全屹立不倒

sir run run都激返生。

張圖好satisfied
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

抵啦

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

抵啦 垃圾公司

光復香港 時代革命

仆你個街匪趣黎既